[理性分析] 其實block人算唔算一個幼稚行為

Block人絕對係逃避問題嘅好方法，但個問題本身唔會消失，採用依種無眼屎乾淨盲嘅方式算唔算活喺自己嘅世界 唔成熟 幼稚嘅表現

咩叫活喺自己世界？你活喺其他人嘅世界？

依個世界唔係得你自己一個

你個推論九唔搭八，你開po前諗清楚先啦

有d on9 post核突圖唔block佢block邊個？

又用返依個名啦

睇你咩原因要block囉
推銷個啲block好正常啫
除非你話分咗手block就見仁見智啦

除非對方係死口煩住我或者覺得溝通唔到咪block囉
但如果無啦啦block人 絕對係幼稚！！！！！

你喺度留言佢唔會睇到㗎喎

萬事必有因

搵撚埋佢都無用

唔好作賤自己